波箱引擎底濕哂都仲揸出街，有無搞錯

滴到一街都係偈油波箱油，知唔知要封路花好多時間清架